我覺得我聽日會病！！求各區早開既診所！！

知唔知道各區會早開既診所
有既麻煩提供地址同電話
其他病左既同事都可以去睇醫生